意媒評選出祖記十年最佳陣：泰維斯C.朗拿度領銜鋒線

兩代 金童都冇？

應該係近十年

大巴拿都無
隊中神射手帶隊國內雙冠n年霸
歐聯2球殺巴塞msn,最後拎亞軍

竟然有邦路斯呢條撚樣

列叔